### 术语

PV(PageView)：网站浏览量，指页面的浏览次数，用以衡量网站用户访问的网页数量。用户没打开一个页面便记录1次PV，多次打开同一页面则浏览量累计；

UV(UniqueVistor)：独立访客数，指1天内访问某站点的人数，以cookie为依据。1天内同一访客的多次访问只计为1个访客；

VV(VisitView)：访客的访问次数，用以记录所有访客1天内访问了多少次您的网站。当访客完成所有浏览并最终关掉该网站的所有页面时便完成了一次访问，同一访客1天内可能有多次访问行为，访问次数累计；

IP(独立IP数)：指1天内使用不同IP地址的用户访问网站的数量，同一IP无论访问了几个页面，独立IP数均为1

CPC(Cost PerClick)：每次点击费用，即点击单价。

CPM(Cost Per Mile)：千次展示费用，即广告展示一千次需要支付的费用。

RPM(RevenuePerMille)：千次展示收入，和CPM类似，RPM是针对广告展示商（比如Adsense商户）而言的。

CTR(Click-throughRate)：点击率，点击次数占展示次数的百分比。
